[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (24) 港台澳服正式上線之首抽地獄

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版事前登陸中

台版Facebook

日版PV:

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算 每週一香港時間11:00AM結算(日版)

以下功能日服有台服無
改唔切TEMPLATE得閒再改

二樓 - 新手須知:

元素週期表

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
其餘可以參考攻略網評分

日版
物理人權角 破防(大) 上暗
物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗
補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

台版
物理人權角 破防(大) 上暗
全隊加物防 補血+解麻 全隊物攻/魔攻UP(大)
爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮
高輸出物理角色

不論日台 暫時無咩用嘅角色
輸出相對低 唔係好適合打鬥高傷嘅競技場
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

lmlmlmlmlmlm

好撚興奮啊

LM

惠惠終於發育

返黎台版玩首抽地獄

是否皮已收？

係

係
冇暗刺一律唔考慮

我日版仲未有
台版一定要享受一次
雖然日版都叫入到中排

有心想刷既 物攻可以暗刺+王女+風奶為目標 火刺/克莉絲都唔錯

話說月卡平過日版
刷完應該會課

有齊5隻直頭有排都唔洗再抽

咁得唔得定數量緊要d

抽老婆有夠會

好理想，但好高難度

4星卷用埋先

但係我刷到有惠惠點算好

唔使做新手教學既驚 刷得好快了

當時唔識睇日文 仲on99咁打青蛙呀

用左啦

re....

lm

re0好似唔多人玩咁既
新game 3日都未爆po

夠用啦 唔使re
你自己高要求係你嘅事

好撚悶

冇話唔得既

我覺得OK
仲玩緊

咁講唔洗刷首抽喇
想玩得輕鬆d姐

cls刷極都係得兩隻4星

IOS 開唔到, 一開灰SCREEN, 之後就彈出.

Lm

ios14 一樣

玩緊
佢可以討論既程度,重低過呢隻GAME

咁其實唔洗太靚都開得
刷係刷好啲唔一定要最靚
但係大家都明拉拉蒂娜嘅話真係要RE

悶過依邊
利申:有玩

有咩模擬器可以用黎刷首抽
用BS 一開GAME即彈

首10抽+4星必中
暗刺+風刺定暗刺+王女好?

點睇

5.5/10

刷左成朝乜柒都無
我屌

唔知台版有幾多抽刷喇
雙4星起手真係小左d我覺得

姐係其他4隻唔得 再刷

30抽
+1800石
推到1-10就多10抽咁上下

俾我會2邊都掘下石再抽下先

拉拉蒂娜半年都出唔到場

4星卷出弱智藍毛

有愛就推推關
抽多10抽先考慮

新手留名 冇睇過套野又未玩過 唔知咩叫風刺

差隻風刺 不過照開算

咁+埋4星卷
要4/5隻先收貨wor

開得局？

好少玩手機game
係唔係要删game再裝game先刷到首抽？

ios要刪
an機清資料

5/10

要用vpn
不了

所以咪刷左咁耐都未開局
暫時得1隻ac 有5個角色又有暗刺

幾勁
但差隻暗刺

台服要用vpn玩日服唔好?

見到拉拉蒂娜就腳震
我今次死都要有暗刺咁開
半年由1隻4星到20幾隻都未抽到

係
所以我繼續日服算

艾莉絲/克莉絲

暗刺係邊隻

梅麗莎

係
就算hea玩都建議差極2隻4星起手啦(連埋送4星卷都1隻啦大佬)

差極都起碼刷暗刺起手

得一隻？ 要刷到幾時

日服開頭唔知暗刺咁勁
多d人冇影響已經細d
台服個個打哂底 都冇暗刺開局應該會收皮
btw冇買之前自選4星咩

出左有夠用
幾鐘意佢 夠大波
但有冇用

唔該巴打 刷極都冇暗刺

新post留名

試過用埋4星卷都刷左3隻4星但就係冇暗刺

其實日版到而家暗刺已經無咁必須
所以見依2個月匯率唔靚無課到
日版google play無曬錢

請問暗刺搭多隻補係咪都開始得？
必中卷中多左隻暗刺 ，優先升技係咪比較好？

進場

我覺得ok
完美主義就要多隻王女/ipad

an機點刷首抽
好耐無玩過要刷首抽既驚

Thank you
咁我開始玩，睇下之後抽唔抽到先

越刷越爛

兩個POOL有冇分別?
上線紀念個個同白金個個

惠惠仲有2隻後備，可以開？

我想問咁樣係唔係可以起手

少少兩頭唔到岸

睇心情啦，可以save起個acc再試

呢個開唔開得？

岩岩刷到7隻4星 無1隻係暗刺

開完局之後諗緊留石定抽落去

gogogo

strong hold

等泳裝

咁樣可以開始未？
刷首抽刷到好攰

去巴哈換

直接開第一個算數定繼續刷

有無體驗過無暗刺先
接受到咪去
初期會有啲辛苦

首抽抽到咩先開局? 邊隻係暗刺 同奶?

有咩二三星奶推介, 開始要用奶

日服開心使用中

梅麗沙 暗刺

首抽淨係會出一隻4星？

都係獸奶同樹蘿
邊隻剋屬用邊隻

係咪開得 已經抽咗4星券

本身日服一開波就冇，不過台服從零開始就不如刷好d

可以去

所以我咪刷緊

係咪有佢咩星都開得

普通

講緊全部只限4星
2/3星遲早會齊

是但執個AC都好過佢
起碼3隻4星

冇暗刺係咪要重刷？

就算唔刷暗刺都建議有3隻4星角起手(不包括拉拉蒂娜)

推推

有咁難刷架咩？

想問開唔開得
刷咗成朝先出暗刺

好心酸

冇暗刺食得屎(肯定係
除非你有信心遲d課到有

首刷十抽
送二十抽
三十抽
零三最高要抽四星？

歐人語錄

用得嘅

印象中玩兩玩就齊 4 星

係 彩色
建議at least 3 4星開局

冇暗刺但有幾隻彩 真心非

拉拉蒂娜聽到你咁講又興奮

有幾彩其實都可以屌住先
可能之後抽到

一開頭d體用黎打咩好？

留番比你

推主線

如果推到唔夠打呢？

暫時最好一個檔係 暗刺，王女 仲有隻土屬獸耳

屌你夜神開唔到驚既

升LV
打材料關
暫時未出EVENT
應該幾日先出

有冇意見

搞左陣先用到模擬器開
開始多開刷首抽先

可以留低做完新手任拎3000石去博下有冇 冇我覺得可以照棄
點都要有暗刺先好玩落去

第一個十抽，係咪開得？

台版抽晒 中4星 惠 愛麗絲 和真 御劍
使唔使再刷？

靚晒啦仲想點

冇暗刺我一律建議重刷

係咪開得

開

咁抵都冇課

thanks

開啦

主升王女&暗刺？

thanks巴打
等收工先刷

G奶巴嘅建議一定要聽
日服全服排緊第1

有用
但法隊要剋屬先上
唔似開頭3刺物理隊咁通用

咁勁

抽到女神算啦 玩得

ys 智障開頭都可以用下

THX
再刷下先
刷到今晚都無就照開

抽錯左線上遊戲體驗
原來隔離有個特別必出四星

有四星暗刺是咪開得

咁又未必 平民野我邊識
但暗刺公認破壞遊戲平衡既角 肯定係要有

今期相信冇人過到佢
有夠會爆2下3萬9太難

平民野交俾我地喇

邊隻係暗刺

平民表示無暗刺都入到1萬內

抽完40
暗刺+風刺+御劍 &
暗刺+王女+風奶+火刺+獸人姐姐
下邊果個係唔係開得

真
高階野跟唔到

台版首抽
1. 有梅麗莎(暗刺)
2. 起碼3隻4星或以上

下面開波

有女王加兩隻4星

仲洗唔洗刷首抽已經綁左game centre

果2隻係咩

請問係咪頭十抽0 4星係咪已經可以RE 唔使哂時間?

其實兩個都正上面可以將3刺隊發揮到極致
不過下面有王女火刺又係勁 比我都好難揀
如果短中長期分既話上面係短期 下面係長期

但最後比我都係會揀下面

下面係唔係主練暗刺&王女之後先火刺?
係唔係可以留石等下次活動先再抽

開得?
定可以再刷下睇下有冇王女先?

30抽加4星 中風奶 暗刺係唔係可以開？

你唔介意男人既話達斯特都ok既有時間咪刷過囉

ys
留石睇你忍唔忍到手姐
頭2個pool既角都唔算勁

唔該G奶巴
咁我再刷多陣都冇先返轉頭

an機要del邊個file先可以重洗

好撚煩...有暗刺風刺芸芸屌左!

點解覺得日版個機率高過台版咁多

你預左啦下話...

有暗刺 惠惠 王女係咪已經開得？

刷左一個鐘

可以開 要求高d就繼續

唔好刷啦, 都唔知玩幾耐

刷多一次 冇就唔玩了

呢個真我見個退坑潮都好快 不過唔知係遊戲問題定vpn問題

刷左4個半鐘
有暗刺又有3個角色或以上得2個AC

諗緊點部署
晏啲就唔得閒

日區外VPN係重點
日區其實退嘅唔算多

感謝
新game真係好難忍手

呢個30+4星抽得唔得?

刷咁耐未見過暗刺

唔太得 其餘3隻法師黎 考慮下重刷

仆街頭30抽 暗刺風刺男主

但跟住20抽04星仲re啊唔re好

Ios點刷首抽

其實頭3個月有 暗刺風剌水刺(第2個活動送) 已經夠打pvp頭五千。。。

THANKS
我再刷

每刷一次重裝一次

咁由佢唔刷了 玩返曰版算

有時間咪刷過囉 但我覺得本身都算ok

想問 android同ios 個ac互唔互通到

同埋要接受到競技埸頭1000位睇運氣 同一隊嘢每爆擊多一下就多你10,000幾分 另外台港服注定多支那外掛狗

通

外掛會清
唔大影響

Re 暗刺頭幾個月真係pvp人權

無暗刺我一律建議重刷

班支那狗好蠱惑 成日陰啲陰啲咁開

呢3個係原創角色？

係咪有暗刺就一定開得波

日版我尋日先見過外掛排第4以為冇人知 結果都比人清左

有暗刺萬事有商量

睇下其他4*有咩組合 有其餘兩刺/王女/達斯特我覺得都可以開
嫌煩唔想刷都可以單拖開

冇暗刺係唔係應該重刷,好難得抽到咁多4星

睇置頂

我懷疑暗刺未係我部機實裝

你可以清下主線拎石睇下博唔博到暗刺返黎

冇暗刺衝競技場會比較辛苦

可以照上嘅
如果唔係求最TOP

而家冇UP好難出...
盞搞

刷左十幾次都無暗

打後都唔會有up架啦唯一叫有up果個叫暗屬性up池 但都係混左其他暗屬

刷多陣唔撚刷
屌你老母5個鐘乜都無
度下邊個AC起手算

所以而家係普通冇UP池搏到暗刺出係最好嘅做法

咁有恆心

頂 想要下其他 第三隻暗刺 搞到拎晒去升技

我刷到依家最好都係暗火刺惠惠

刷到個 暗刺 土槍 風補 土補x2 推下關再搏搏.
中多隻 風刺 / 王女 就再課個自選包搞掂埋佢

黎黎去去都係個啲 都未出過新角咁都唔求暗刺架啦 連其他角都未見過

基巴

日版無暗刺起手比人屌打左兩個月都忍到啦
係愛丫

係咪重刷比較好？

G奶巴想稱霸埋台版

邊有自選包起碼要等半周年

g奶都2邊玩
我剩係清日服都好累

無自選咩.

冇 我只係想體驗平民生活

日版依家是但打都5000內

日服半週年先出既野
岩岩開服就自選咩

又刷多兩隻
但我嫌4星太少

屌笑死，岩岩抽暗刺，又係抽埋男主 一撚樣

咁係咪都要重刷

唔係咖
我都唔係次次入到1萬內
每4至5次就有1次無
間中先5千內

刷

繼續

原來我哋玩緊同一個ac

仆街但後面中左隻達克妮

無時間玩PS4

得隻暗刺男主達克妮，搞到想re 但又搞撚左好耐

都唔算太差

re喇
另外2隻都冇咩用

日服依家其實又係清下競技場就一日 其他skip卷清晒佢

呃人既你。。

唉屌 好撚攰，留起再洗唯有

真係唔算太差
起碼3隻都叫物理角
有暗刺又有3隻4星角
比上不足比下有餘

活動剩下13日

我都係
祝你快d抽到暗刺

屌

40抽加4星卷係咪要重刷

屌 個兩隻個feel仲頹過3星女角 中其他都好過佢兩條友

4中2 有風奶同王女 就係冇暗刺 係咪非？

我屌 笑撚到我，我就re撚左啦 到你啦

可以刷好d 唔想刷就開

洗唔洗重刷？

一次都未見過

多4*冇暗刺就清主線石博下抽唔抽到暗刺 博唔到就重刷

冇咁多卷
要開按鍵清體

仲有4千幾卷

想問下咁樣嘅話係咪配多隻奶好啲，我用緊王女+暗刺+女神
同埋想問下有無方法快啲刷到武器素材
打唔到活動最後果隻boss
感謝

模擬器驚都開唔到

抽左四星卷加去到1-10 可以開局？

夠啦
爆石刷素材囉
開服係咁

點解會咁多
每次normal x2都會清勁多卷
不過都係唔出強化石

素材主要刷活動 刷主線唔係唔得但係會有少少浪費
我覺得升埋d sub先搞武器會好d
另外sub可以升返本體既1* 易升d同用料冇咁多

已經係咁多人中抽得最靚果堆黎

睇見想死 仲係到re緊

長期係屋企
間唔中忙嘅時候唔得閒打機掛下慳返啲卷
近排半週年又派得多
點知慳下慳下近排儲到4千幾以上就無再慳過

RE緊嘅時候人地已經升曬60LV

中到 其他4星又係柒既

高收AC PAYME交易
要齊 梅麗莎 IPAD 王女 樹蘿
5個4星角色或以上

重刷好啲
初期衝排名無咩可能
休閒就是但3隻4星啦(唔計拉拉蒂娜)

初期競技場法隊都已經唔掂 仲要都好針對法隊

所以咪初期無咩可能
咁之後法隊有冒起返

唔好睇唔起渣真OK? 佢好勁.

見到佢就嬲

發達機會來了

水渣真的確係廢 3*都有用d

跟 高收 AC. 有意放留 TG

刷撚左三個鍾終於有d睇頭

睇後面個隻了要 就掂架啦

Go?

齊哂想要既野

又物又魔仲可以奶
好全能

真
我新手初期都係靠佢打絕級

抖m唔當4星

求暗刺 + 女神

一般 唔想再刷就開

刷左6個鐘有多喇屌你老母
仲係9點幾個AC最好
屌你咩

含撚曬

掂晒

有雙刺加補
掂啦
加埋活動水刺
初期可以走天下

可能今晚100萬dl比多3000石我地刷呢

暗刺係咪特別難出

唔覺

日版先200萬
10萬就有台版份

無惠惠
應該引左佢刷多陣

一撚定係 真係隻隻都見過幾次 暗刺見過一次

好快有溫泉惠惠比你J(3星)

6個鐘唔多過6隻
5分鐘刷1次

想齊惠惠

拎你依家個AC抽PU囉
PU就係惠惠

台版拉拉蒂娜特別易出?
今日見到10次以上
明明日版玩左半年都無見過

似你個日版有問題
幫你同官方反映下

CLS幾個鐘得一隻暗

冇暗女但係咁開波好唔好

冇暗刺開波真係唔好諗 最多就係掘下石睇下博唔博得到

以無暗刺黎講唔錯

掘下石博下先...其他啲野咁靚

唔否認 但暗刺係頂點中既頂點 一定要有

幫下手集下氣中暗刺

順便痴痴運氣
就刷左7個鐘
準備唔得閒要格硬開波

想請問邊個好d
睇完post頭淨係知一定要有第一隻
刷左好多次最好應該係土呢兩個ac

下面好啲

請問你覺得開得定再刷好d

開唔開好

再刷

好啦唔該晒

去唔去好
暗刺真係好難刷

但下面都係偏法角挖下石睇下抽唔抽到物理角 抽唔到我覺得最好再刷過

唯一係惠惠有可取之處
整體就一定麻麻

唔忙嘅刷

最起碼暗刺+1隻物角先考慮起手
法師唔會夾到暗刺

痴撚線刷完首刷後面30抽0 4星 又要準備re

好咁我再刷

暗刺俾邊條仆街抽走晒 抽幾個鐘剩係見過一次

掘3000石咩都冇又要重刷

點樣整rare金既武器, 我睇極都係得銀rare整

邊隻叫暗刺？

升lv

我屌白金10抽出左惠惠同榭蘿

抽親暗刺都係得兩三隻4星

\主線3打後先有金素材 依家打活動都有

好耐冇見過99+個unread

我就係打到金素材返來,係鍛造果到睇唔到有得整. 應該係因為我得12LV未開到掛

有物理角跟住都ok啦
我跟2隻 魔攻

唔錯啦, 達斯特喎

可以開局未？

唔...唔想再刷就開 有d微妙比我會再刷

由朝早九點開三部機刷到依家
好攰
我推到1-10再抽多十抽睇睇先

呢種爆機ac 大家心理價幾多

日版開ser無耐
咁上下既AC一舊水有交易

克莉絲同艾莉卡冇4*都起碼要有3* 3刺隊前期係壟斷晒個競技場

老老柒柒
點解台版個UI 好似好雞好山寨咁

有分別咩?

首抽應該抽新手定白金？

所以建議係靚首抽之後儲石
初期爆石回體抵玩好多

白金 易d博暗刺

唔知
成個月冇玩日ser
組隊lock 裝個鎖睇落好怪
角色果頁右下角個lv 寫住 等級1 都好怪

白金

除非你好想要惠惠 唔係都唔好抽依家個pickup

Same

連登巴打2舊水
多啲角色再加
拉拉蒂娜唔計4星角

頂 重覆暗刺

可以玩住先掛，兩刺

張圖好恐怖
我又諗起被浴巾darkness 支配既恐懼

6.5分
可以去馬

可以玩住先 但你唔好當果兩張係4*咁囉

好過無既概念

照去馬先，刷左大半日頂唔緊，thx

唔刷啦 開局

ok啦 開得

我唔想刷喇
大家幫手揀個開波

另外今日500蚊內收ac
要有齊樹蘿 梅麗莎 王女 艾莉絲
缺一不可
價錢睇角色而定
只限Payme

有雙刺算係咁

有無巴已經課咗金

已經re左 我重回首抽地獄

首抽都未刷到
我都想課金
佢唔比我課

刷左成幾個鐘 只係想有藍毛惠惠 刷極都無 嬲

2啦

暗 王女好似唔錯 唔要既留比我呀

GD 中埋王女智障同惠惠.

正啦

應該刷到6點決定

俾咗錢架. 198 3000 有償石 + 一張 4 星卷

我都係 再搞唔掂，得一隻暗都照屌落去算

開波

咁快手課左
未課之前咩樣

暗刺 風補 土槍 土補 修女

40抽+卷
ok嗎

我都唔係好記得前期係點玩, 推晒主線先爆活動定直接爆活動

巴打 有興趣?

升人先 主線推完就算 刷下Hard關 打下活動 咁囉咪同日版差唔多

暗刺 女神幾耐先有

屌 刷左20幾次都無4星惠惠

有
想TG傾?
定依度出價TG交收都OK
先收AC後比錢
淨低拎完AC再比埋你

連登AC名+人格+有個賭仔TG CHANNEL做擔保

你想係度傾我就係度出價
TG傾你PM我

開gp大蛇

想問下邊個好啲 唔想再刷了

巴打無TG嘅話最原始可以EMAIL

真係諗唔到其他方法了

就係脫離咗前期太耐, 要做咩先乜都唔記得

屌奶星 連續2隻愛麗絲
係咪建議重刷

升到可以1rd H boss就得
然後Hard關跌彩素材 日日刷

我真係屌你 有埋暗刺 我一定開 仆街

抽左成日先第一次見暗刺
如果要2揀1邊個好

不

火箭式推po

有3傻
世界第一

已用4星卷..有2隻惠惠

真係好撚可惜 如果唔追暗刺 我開波一定

岩洗拎去

paid, please check

最尾刷左咩

屌抽撚極都和真
到底惠惠up定和真up

重刷緊

巴打個ac30抽都中5隻咁撚歐
仲有淨3040石比我抽
仲要係20抽遊戲上線記念+10抽白金

有無咁誇張

暗刺係咪有就得？唔使理幾星？

有D 過分

開得波啦
屈機到

4星先係暗 3星火黎

4星

70幾蚊買咗惠惠，暗刺，木補

仲d

邊到

係好撚過份

刷咗成日都未見過暗刺 王女就出咗好多隻

我開服抽卡抽到依家 計埋1.5倍果d 都未見過4張以上

數字網。mon咗成日先有

有d開到好貴200-300都見到

加多廿抽中埋樹蘿係咪可以上路?

咁貴

無計，想要平就要俾小小心機mon因為好快就會俾人買咗

最緊要快

ok既 得閒可以再刷下 唔想刷就開波

整左個法隊ac出黎

我都估唔到咁歐
玩得開心啲

海豹再現

好多4星
但好微妙嘅感覺

重刷啦

刷左幾個鐘 最多4星係呢次

棄左日版見開台版黎探下班

4*多係多 但2隻半伏

唔撚記得左新手應該要做咩最有效率
係唔係都推左先算

王女暗刺魚劍, 心思思想起步

唔錯啦

無追post 開頭十抽係咪無4星 要打主線到一個點先叫首抽

唔一定有 唔一定冇

禮物box有7千8石拎..
依度有2連10抽

諗住唔刷首抽去玩
活動normal 12都打唔贏

主線推到就推 推唔到就刷素材升人 掘晒d石睇下補唔補到d靚角
佢直接開fq兩倍比日版友善好多

我鐘意你既回覆

唔關事 lv問題

唔該ching

推薦5900戰力 我有8000隻boss下下aoe

頭10抽已經叫首抽既啦
抽完就去box 攞石繼續抽

戰力只供參考

IOS係咪del game再down？會唔會冇左事前登錄果D野

咁我升高啲再試

所謂事前登錄全部直接送去新ac

係
事前唔關事
任刷

佢意思可能係配隊問題 可以試下放隻奶入去睇下點

聽落似放左5隻而戰力有8000
淨計頭3隻得4800唔夠揪正常

原來係咁
自膠

合理地配隊都有可能
平時我地打絕級26000需求戰力
初頭都係全隊加埋26000
將2隻奶分開前後排可能會好啲?

RE到訓著左 屌。。好攰

求暗刺 加智障 係愛呀

198 包2次4星 課唔課好定遲d 多d 角先課

刷過雙暗刺雙智障 不過比我刪左

早課

早啲講嘛

暗刺本身就唔見人，屌連女神都無乜出過黎 兩隻一齊真係0機

暗刺就係第一隻果個？

係呀

呢2個玩邊個好刷左成日

上

絕對唔會係抖m

火ipad點解會有s

幾好用咖
唔好睇少佢

應該刷邊幾隻開局好 刷左幾次都無
同埋有冇咩表可以睇刷到咩最好

好似幾好

屌……引左一次 洗左再刷 原來個pw淨係用一次 無左上面個ac

開得

POST頭
用梅麗莎(暗刺)做膽

港版首抽中左梅麗莎

刷左好多次都係一隻4星都冇
最多都係一次兩三隻3星
係咪我用錯方法刷
down完野抽一次
改完名攞哂D獎品抽多20下
之後單抽哂剩低既石
最後先用必出4星券(前面抽唔到就用都廢事)
刪game再down loop
係咪就係咁樣

頭十，6000石20抽，4星 我就係咁

1日1post

我有 岩岩刷到

D初始號入面又無石送，又唔係好似公連咁咁多石，自己刷好過

你運滯過頭
刷唔到上面是但執個AC啦

刷左半日 終於

終於冇尻
繼續刷啦

呢隻驚到我做海豹

咁多4星都唔得?

睇PIN

其他有咩先

無 淨係用送既4星卷抽左一下

唔得
就算10彩都唔得

d人係咪set左野自動快刷

呢張只係入場券

我手動5分鐘至10分鐘一輪

好din 咁就爆post

比個王女 暗刺 惠惠我開局ok?

唔刷啦唔刷啦

多謝哂 !!!!

加油
唔得閒刷收左手

只係想刷暗風刺開局姐 點解都咁難火刺就係咁出

淨係頭嗰30抽加四星卷未推到1-10抽埋最後嗰10抽 可以開？

闇刺+王女真係平民神角

重刷好d

闇刺加慧慧算係咁

有冇ching解答我

你玩哂兩邊?

其他4星呢 單頭重刷

咁我綁住佢先 之後再刷

冇暗刺唔洗開

刷到靚開局咪skip卷auto玩

建議大家抽白金果個 抽夠會送4星卷
線上紀念果個廢架

單頭

好

終於刷到似樣D既

係咪上面比較好?

訓係張床到刷
刷到訓著左

上面開得 3刺入面有兩隻

冇王女惠惠開唔開得

應該係啦

想問吓所有新手任即係咩野？
要睇劇情？

都可以 不過開頭個活動會辛苦少少

刷咗成日 未試過中暗刺加王女 搞到想放棄

我成日只係見過一次暗刺

BTW
我有一大堆唔要既暗刺
放出黎有無人要

我仲諗緊玩唔玩好

想問下你個暗刺+王女仲留唔留

決定要刷到暗刺+惠惠為止
呢個係我對爆烈魔法既執著

唔留
不過唔知揀邊個比較好

開唔開得

全部版本惠惠必殺都係explosion
掃蕩個時係惠惠每日一次炸城堡笑到我癲

角色大技係固定一招

風刺＞火刺
正常應該上面好啲
利申 聽呢到大佬講

玩啦
回味下都好

隻溫泉Darkness好撚貴

可以
6/10

肝就黎爆
三隻60就開始刷3星光劍

係 火刺會出個水刺3星 mvp 級角色

我推一推主線
抽多十抽睇睇先

100抽

火刺比較易比3*版取代 同埋下個活動出佢既3*版勁過4*

刷到30次都冇暗刺風刺既就暗刺班女魚劍開波算

靚啦
D sup 都有升
練sup 好過練裝

有咁多抽咩 我好似抽左3PACK咋嘛

ok咁我升埋主要三隻啲sup先
thanks巴打

1pack 10500 10抽3000

我想問我冇玩之後有出咩特別POOL係特別少布

泳裝pool 全部都好J
我泳裝darkness 追左190 都冇

3暗刺 1火刺 開唔開波好

我抽爆

想問下咁樣開局ok?

我仲要轉返香港ITUNES先得

右面雖然我老婆但勸你重刷好d

清你口味都幾獨特

刷得最靚既一次
風刺仲要x2
如果刷到王女+暗刺又唔少4星既就送出黎
如果唔係可能自用

就快刷到想棄驚

想問送3000石個新手任姐係要做d咩

往來人經驗，首抽抽唔到，後尾唔會補得返

巴打我推埋主線抽多十抽就會揀到

IOS係咪都係要DEL驚重DOWN 唔記得左

主線推晒2章
故事睇晒1章
set看板娘
等換日

邊個好d
暗刺 王女 魚劍 各x1
暗刺x3 火刺x1

原來要做咁多

見到隻御劍都反胃 唔會要

抽多十刷都係得個吉
我跟大家講玩風刺o個個算
條code我點比你

Tg?

無所謂

好想乞AC
但又想自己刷

睇住40010先

好撚正wor

SD左
巴打你試試佢

cv正

iPad 加暗刺係咪開得？

雞蟲仲正

你個ipad 去左邊

可能係講緊惠惠
fbi

我以為ipad係惠

ageer

ipad指風刺=克莉絲

由於有ching送左我想要既暗刺+王女
所以呢個帳我都唔洗啦
有冇人想要

唔該晒
Save低刷多一兩次先

想要

收到了
我都送個暗刺+風刺先

3刺 雞蟲 土獸人奶200值唔值

留tg
陣間覆你

岩用就用

女神 暗刺 惠惠 可唔可以給 全有愛我幾個電話玩

無用過TG
我研究下點比條LINK出黎先

OK
留TG?

想要依個
Tg: hEaji

隻惠惠開完必殺會退場又幾搞笑

SOR
上面有巴打要左
不過佢多開ACC
一係你叫佢讓比你

睇下個位巴打要唔要啦
唔要比我
我新手 一個ac都無
主要想要yun yun

有了

係咪最低限度抽到梅麗莎同惠惠就可以開波

group link黎
岩？

忠於原著

再刷左陣都係唔見暗刺 放棄

睇錯user
當的無講過

30抽應該至少6隻4星先開波啦下話

4%抽到20%

多4*唔難 指定角先難

真 重複4星係多到不得了

4%正常應該3抽要出到一隻囉

新手刷完首抽係咪推主線

唔推主線無得打活動

有暗刺就冇惠惠，有惠惠就冇暗刺

都可以打下突破素材升人先既

抽蛋個畫面同公主連結一樣既
係同一間廠架

子母奶

呢條女好岩我口味
但好似好廢

唔止好廢

有愛就得

同一個爸爸
美術部好似都有公連班人幫手

法隊角 比較後期先上到場

幾易刷 刷下先 3分鐘一次

rin rin幾正嫁 佢條尾仔

要DEL GAME刷?

三刺 雷補 惠惠
咁樣開唔開得？

邊度生出黎

日服都抽唔到水鬼畜
好想開波

你會後悔

為垃圾的首抽獻上時間

隻驚係咪用唔到模擬器玩?

有出頭天我記得，不過係水版

砍掉重鍊？

日版？ 雷補

斬

應該講緊修女

開左局之後應該點玩
打主線打到邊

刷左成日一隻暗刺都見唔到 咁樣開得唔得？

呢隻game冇得add fd?

日版依家送果隻暗勁野
水版拎黎當sub

抽左成日，岩岩刷到暗刺、風刺、和真
刷極都刷唔到暗刺加王女
係咪可以開局

#215

開到hard關就得 hard關有次數限制最好日日刷

用到 你卡邊

只係抽到暗同惠惠
可以開了?

想問你地用咩模擬器玩? 我用夜神失敗 出現ERROR 一入GAME就彈番出HOME

差啲咩

暗刺 火刺 愛麗絲開
使唔使追埋惠惠？

差好多野
呢個ac 我比0/10

唔洗

抽重覆係可以出兩隻定係會變突

試下關wifi再重連

升技

咦 炸雞巴過左黎

咁姐係開唔開得？

又識我既
我唔係過左黎
我都冇走過

你係魅影無人唔識
即係我留石等新野就得？

開得啊
有3刺已經冇得輸

佢一直係度喎，有無睇晒幾層樓？

用邊個得

雷電

可以留石
你要追既暫時得ipad 同埋奶
但唔急

我閂左wifi 咁入佢就係咁彈game 又重開又彈game

唔得 出現security engine: V5.2.1

抽咗4個鐘，一隻暗都未見過

我用雷電4.0 android7.1玩緊 可能模擬器問題

見過 但配廢野 棄左

ipad係日版先有？

喂掂咗, 我都係用雷電玩到啦.

咁克莉絲呢

用雷電.
記得入 SETTING 熄ROOT. 重開.
然後熄一熄模擬器個WIFI 再開, 就OK.
唔得就熄WIFI, 入GAME 再開返就OK

都係刺隊核心. 放心

開得未

物攻隊唔夠人

呢隻GAME刷完首抽就玩完

呢隻玩法同公主都幾似

想抽暗刺同王女兩隻起手就算都咁難

估唔到台版咁多人玩
個post一日都29頁

有咩3星角值得練

玩到中期2,3星都全部升爆哂架啦

夜神 失敗

有冇人會活動換惠惠技能水
諗緊換水定換彩杯

係 同一間母公司

原來送個張四星卷可以中暗刺

你地遲啲先有

終於搵到驚玩

活動搬曬

新手第一次玩
想問下咁樣開局得唔得

暗rin rin

泳rin rin

要打到幾lv.先有

係未開放呢個功能

開始卡主線

之前好多人見日文仲要 VPN 卻步咗姐

對髀正到

咁咪冇得同fd打囉

都話用雷電

日服就出協力
雖然..

仲要玩一兩日就要轉門
轉多兩轉都冇耐性棄左

日版出左半年都未有協

我都係
而家台版首抽地獄。

封剩門真係好趕客
付費VPN都封

打競技場都打到灰

刷首抽刷到傻，喺8591都搵唔到暗刺/王女/榭蘿首抽帳

到底暗刺係咩黎
見都見唔L到

同埋我真係唔覺有4%四星率

經常連續3-4個pool 0 4星
慣左
利申只會課4星必中同自選包果d

咁有冇rank 打架
感覺好悶

競技場囉 10lv就有得打

台版👍👍

d好似正過公主連結

冇暗刺 斬

有無得down返個語音

原來特選有up
抽白金 機率高d

請問暗刺係咪即係指呢隻

刷首抽刷左半個鐘4星見得隻惠惠

感謝

競技場唔係同怪打咩
冇得同其他隊打？

其實啲石除左抽人之外
基本上都冇乜用

刷完首抽應該留石定點

熄game
開gamr 右上角完整下載

留/當體刷野

你講玩家pvp既話冇

刷到好攰
最後決定用呢隊 暗刺 惠惠 勇者 暗法(呢隻真係叫有夠會?)
開始旅程

真係叫有夠會
話曬紅魔族

有 暗刺王女木奶應唔應該抽埋木刺
定係留石算

隻game有冇引繼

抽得好引繼番去主機

用3*頂住先囉雖然狀態技唔同

一般係刷啲咩

有但只可以set一次引一次 引完要再set

3星都冇

突破既料>錢
練到3隻60可以練sup
短期目標係1take hard

如果今日都刷唔掂聽日開新ac仲有冇咁多石拎

想問裝備係咪唔使整住？

個名咁攪笑

想問日版玩家 勇者有招技 係加攻定加防
睇說明就加攻 但個圖案係盾黎

暗刺加4星咸蟲夠唔夠玩？之後冇3星奶
想要3星榭醬

ok既

抽到4星重複係咪可以用黎升技

刷左陣得2個入到眼
但覺得未夠好
有興趣留tg

暗刺 紅刺 橙槍 去得

我用緊隻勇者奶住先
勇者個奶的確好微
希望遲D抽到4星奶啦

Finally 刷左成日

有興趣第二個🙏🏼

掃蕩卷點先拎到?

每日任
打工
綠幣換
課金買包

弱撚智
宇宙級非洲人
刷咗成日淨係見過一隻四星

已經想課金198個pack

有冇咁非

就嚟去到黑洞級

可以起手？30抽+卷抽唒
暗刺中左2隻其實有冇意思？

未開刷之前諗住有惠惠同暗刺先開
4個鐘non stop咁刷完先中到一次暗刺
啲石係咪應該留活動pool先抽定而家繼續抽

啱啱先送完一個惠惠+暗刺
做咩唔mon po

梅麗莎

艾利卡

咪雅

可以開局未

okla

兩部電話拎晒嚟左右手刷首抽冇多部上連登

幫frd拎可以？佢無ac

求救

我要中暗刺+王女
集氣

得返第一個 要？

開唔開得局
？

唔算好 但接受到

中2隻可以升技

唔完美可接受

正常升唔到技？真心求教

會揀+屬傷定係+個10%面版

奶要抽邊隻

無既話用三星得唔得

定唔洗奶玩

升到
你抽到同一隻角 可以隨機升3技 一隻角要升12次技

而免費升既方法係活動/競技場/賣重複
每個活動固定一枝技水 -> 可以升1技
競技唔建議換 長期唔夠洗

不過升技好似唔急
我日服廿幾三十枝水未飲

智障女神+暗刺+維茲 點睇 女神有冇用

咁即係呢隻game其實重複都冇咩意思, 某程度都算幾好
Thx

同角優先
同角2*帶黎既白值=唔同角既4*

有D另計
3*王女 直接+物攻up
萬用sup

奶最奶風奶
土奶雷奶 特別用途
暫時唔急奶

4*同角啱技>3*同角啱技>4*非同角啱技>3*同角錯技>4*非同角錯技

開唔開得 定再刷好d

咁樣開唔開到局？

可以咁講
唔升技都可以輕鬆打主線活動 競技前1萬都得
但好似G奶巴咁長期前幾追排名
技能等級就好重要

再刷好d

no
暗刺must

我呢 都係重刷？

係 冇暗刺冇得傾

泳裝除咗拉拉蒂娜全部4星都上到場
梅麗莎 凜 智障 維茲

然後我就搏命抽darkness 搞到冇石抽智障

唔刷啦
見有暗刺就開局

多左既係未升技就得？ 暗刺同勇者都多左..

唔差既

由朝早九點刷到依家
我唔得啦。。。

好差咩

新手唔識野

唔緊要 依家只需198 只需198

就可以買到2個4*

最尾都係淘左個AC返黎,無補照開了
利申已經課左198,出左賽西莉同惠惠

屌你 有暗刺 王女我都唔刷啦

買左幾錢?

200幾人仔

應該上黎問下先
有更好選擇

我會揀呢個
KONONRB4257 180

屌你，連續幾次1隻4星都冇

依家賣初始既都係得一個貨源
同一個ac 既價好海鮮
淘仔180
8591 問左3間
1150 1200 1500TWD

你果個幾多個鐘前啊ching

7點半左右

你咁講我6點左右見到個3刺+王女+風補啦
話咁快俾人搶左了
btw你呢個有乜

3刺 雞蟲 土奶
你講果個組合無敵既wo
我見到都會想搶

我search係用王女+暗刺去search

唔諗咁多啦
都課左金
追進度

提下日版手足 今晚1點維修 ex競技場聽日reset 最好維修前打左佢

其實我係松岡愛衣,我只係改左名

可惜都係無王女開波

屌點撚估到
個名完全冇關連

其實8591個D..全部都係淘寶買完再賣比你
所以8591會貴好多

嘩屌
唔要賣比我啊

抽撚到你想刪Game
機率體感閪過日版好多

齊三刺都嫌三嫌四

刷左成日最好呢個SAVE
點都開波啦

30抽好似浮雲咁 傻撚左

成日頭30抽可以0 4星
痴線

又要用返個按鍵精靈

咪係有埋惠惠同風奶
抽埋王女就現階段爆機

凜魔隊會出人頭地
唔係咁廢
係魔隊初期唔掂姐

日版要抽嘅嘢唔同
必抽雷シエロ同原版暗刺

諗返起晏晝搶輸左果個三刺AC

修女唔係光咩

唔通有人玩錯版本

日版真係有
台版

應唔應該曬體刷料整金色武？

御劍係加防
一係你老花
一係佢寫錯

其實台版都要VPN
擋左班大陸仔同外國人

唔應該
刷料整金色飾會合理D

即係武器係整就整最高級？
飾品就金色頂住先？
唔該巴打

手足比人呃。。。
定台服貴啲

我都唔肯定
要其他巴打答

我既睇法係金色屬武9成即棄 一有500競技幣就整競技武

但金色飾係keep 住用

我果陣日服個AC都無買返黎,但100蚊有找
其實都係睇市場需求,有市咪有價
隔黎隻GT一個靚少少既首抽AC千幾蚊

第一日貴D

唔係好識睇 抽晒石是咪重刷？

屌
認住你班撚樣啲Id
成日改名

RE

係 重刷

我都係果舊炸雞

日版課夠轉課台版

唔會重課
諗緊會唔會連月卡都唔課
一個月53唔算多
但一個月得多得一次十抽有冇必要

支那人內置翻牆Vpn
擋撚到咩屌
等睇競妓場比人洗劫啦

刷左我成日唔想再刷 開波玩算

我諗住買完個AC就strong hold到啲石出泳裝
頂多食石回體

我覺得直接課特別禮包抵啲
以台服嚟講佢減價減得算少
同日版差唔多價錢

想課個198 可以拎2隻4星

咪玩啦起碼要抽雷奶
其他電話無電唔講咁多住
問G奶巴就啱

重覆2隻都可以升6次技

雷奶唔係泳裝之後咩?
我差唔多係維茲睡衣果期棄,之後出既次序唔太清楚

重覆都算 中抖M果類就慘

前

中重覆都要搏佢順啱技
頭先隻惠惠幾驚佢幫我升普攻

雷奶泳裝前出完原創三人組先出泳裝

有人可以一刀到hard boss未
我而家刷到18000戰唔係好敢打

第一次活動隻boss係最易一刀
只要啱屬性,2/3星角都夠你一刀

要一刀hard應該要練滿晒仲要剋屬先得

抽卡爆死悔終生 食石回體更稱心

中左兩隻暗刺，要點做好，有冇得升技，新手真心求教

刷好首抽果啲真係唔好抽
利申爆死

培育>揀角>技能強化

遲開局真係好蝕
NORMAL 1TK唔到

真係要預d石回體刷下水刷下錢同突破素材 唔夠用

出左咪雅和真梅麗莎 玩得? 定留住先繼續刷

點解抽咗兩三粒鐘一隻暗刺都未見過嘅

垃圾

岩岩清曬體 先發現買體都唔平
有無推薦買幾次/一開波拎體黎打咩好
d體用黎打高級素材關又出勁少金色聖杯
又唔夠超級打

普通
唔係最廢果堆

太多體力應該掃蕩咩關好

4%
數字上算易

高級素材

第一個boss 係好簡單
剋屬2 3星都可以1take
但要60lv 先

佢固定100石200體 唔會遞增 想食幾多就食幾多 不過1日限回30次 肉無限

依度巴打日服好似開波1日30次
凡人一開始爆到啲野升好就OK
即係睇你運氣決定爆幾多體

經驗水 錢 突破素材輪住刷 好快清晒

50lv sup 40應該夠打

即係自由冒險入面個啲魔道具關？

咁快刷BOSS做乜,啲卷遲啲先用都唔遲啦

計唔到啦
朝早到晏就刷左8個鐘
未去到好差囉
中特定角先難

係
各項進化素材最頂果級
仲要刷彩盃

咁我升下d sup先
屌 我抽完首抽開波先發現無3星暗刺

諗住1TK到做日任

睇返你有咩角刷返咩素材

3星遲下多到你唔想要
唔洗急

分享下?

最頂個級要成萬幾戰力

喂開局有30抽
BOSS有7千8石拎
你淨係抽10抽...?
如果唔係點得出15次係150抽咁撚大獲
拎足30抽再刷過再討論

上面講左 有50lv同40lv sub就應該夠打
2隻應該都夠 第3隻唔好太廢

BOX有7千8石拎

我都今日好遲先玩 算啦唔爆體住 聽日先慢慢爆 爆到60lv
連活動王都未開

想問下4星王女重唔重要
王女>風刺>風CL?

係咪我部機有事定咩 開唔到game刷首抽 佢啲data load唔到 定係server爆咗

禁右上試下清除快取

啲強化石係邊到打 完全唔夠用

啲1-2星武器就唔洗強化啦
曬錢曬料

升裝？
台版未開放
刷任何關都有強化石出 但唔多

想知邊個帳好啲
3刺+有夠會 定係
暗刺+火刺+王女+有夠會好啲

無暗刺一律建議重刷

我投3刺一票

normal關 強化石小掉率10% 中5%
Hard關 強化石小掉率15% 中9% 大2.3%
打活動王都會掉強化石

致各位新手

1.無暗刺一律建議重刷

2.抽卡爆死悔終生 食石回體更稱心

中規中矩
唔想刷都可以開

梅麗莎就係暗刺

我仲玩緊魅影

即開 THX

刷到過左第一日

sor,打得太多飛機眼花

有無咩關方便練角
定係只可以打D水返黎灌佢地

ching分唔分享第個

終於出暗刺 但係得阿庫婭同必中左水槍
推下主線先

冇榭蘿做補 用住三星個隻先定四星實西莉？

個post都冇晒人

用skip 卷打關會出經水
純練角關就冇

刷咗成日出得2次暗刺

間唔中啦
都係大家吹水多

第個俾咗fd sor

點組先易D打活動王同競技場

為咗暗刺連王女刷咗成日是否on9

係
買ac 仲好過

活動王砌剋屬
競技場砌三刺

刷到我決定縮返去日服算

我當時都係懶得刷
追排名好慘
寧願刷好個首抽都唔好咁有志氣

超級關要11500戰力
其實唔洗咁多
頭3隻9000左右已經得

8100戰成工挑戰
但30秒唔到咁解

會盡快抽到

又話體驗平民生活

日服稱霸全服第1仲唔夠咩
讓下我地啲中下游係台服開心下

但係我仲未刷到

如果唔計3星
前3隻45MAIN + 30SUP
已經過到關
BACK1擺隻奶

忍唔住課左198

i like your attitude

炸雞巴課左未
G奶巴唔稱霸台服就靠你

各位老手巴打想問下簡邊個開局好啲，定係要繼續刷？

開得？

日服玩家記得清EX競妓場
1點日服維護同聽日轉EX競妓場

用哂啲skip卷清體訓覺算

未
諗緊課唔課個198
但又唔太想課

得5 係ok

thx bro, 咁再刷下先

課啦, 用佢個3000石抽必中四星

玩咁耐最抵呢個pack
2舊水包2隻4*

[I/A] 為美好的世界獻上祝福 ! FD (25) 抽卡爆死悔終生 食石回體更稱心

同你地有福同享
有難同當
課嘅跟

2隻都得
推關邊隻剋屬用邊隻

我課左,幾時跟

你一早係日服捨棄左我地先
btw 其實想課 但想搵個籍口比自己

課啦 大佬唔課
我呢D 細既點跟

30抽爆死

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

刷左成日一次暗刺都冇見過

果陣我日服ALL IN哂幾萬石都無暗刺

其實我到而家都係無暗刺
都有一半次數以上入到1萬內
轉頭係隔離post貼個box比你睇

999

1000